Law clerk 求問

想in 呢個post.
讀工程，

請問温d咩？~

有written 當嬴..

無基本法律知識好難做